2人危殆 - 林鄭夠薑可以出戎嚴令245章31條 curfew

收咗手分分鐘傷得仲重
你唔撚好on9

宜家義士們無得退，林鄭夠薑可以出戎嚴令245章31條 curfew, 而不須解放軍出閘，但咁會係佢想檻炒.....but nothing is impossible now!

林鄭仲話到事